一人一個返學on9事

中二個年9月1號，有個同學遲返黎，個老師又未上黎，我地呃佢話佢留班，結果佢真係走左落中一個班
利申:勿相認

有個同學小息果陣成班fd諗住叫佢落去小食部食野
點知叫極都唔肯郁,拉佢都唔肯離開個位
之後有人話佢係咪瀨屎,點知發現佢真係瀨屎
之後佢即刻衝咗去廁所 攔都攔唔住

第一日上堂搵錯room 坐低左一陣先發覺入錯

讀大學嗰陣
某一個course自己一個上堂，瞓著咗
瞓醒發現隔離變晒下一堂嘅人

我都有個小學同學係咁 見到條褲有

同miss講屋企水浸翻吾到學

冇朋友

吾你老母

開吹水台會沉底的

中五成班人無啦啦係班房玩爆旋陀螺然後比中文老師攞住個對戰盤屌我地on9唔讀書

Tai Po?

東區

有日經過教員室同fd傾話
好耐冇俾人罰過係到企
結果過2日比pe啊sir罰足成個禮拜企
教員室出面七條柱
我地一人一條
一路企一路笑烏鴉口